認真其實我咁樣算唔算chur

雖則同女朋友一齊左唔係好耐
但佢成日就唔見左影咁，有時佢一訓左教打爆佢電話都冇用
有時放左工都唔會講聲，其實我都知佢放工好攰，但其實講一聲我放工啦乜真係咁難咩
我知佢需要啲私人時間做自己野放鬆下，咁我咪比空間時間佢
但最起碼都比我知佢做緊咩都好
佢到依加已經差不多訓左十幾個鐘，打又打唔響佢電話，真係覺得好辛苦好冇安全感

帽事既
人地休息下姐